[認真post] 有無人廿歲以上而又從來無被異性鍾意過?

由小學到大學都會FF邊個女仔可能對自己有好感
但從來未試過可能性大到係連自己理性個邊都相信埋

同你一樣

我都係咁
有時ff好耐, 但自己都知完全唔係

兄弟 睇下醫生啦

咁你自己鍾唔鍾意個ff對象先

一啲啲啦

同自己拍拖得啦你

可能有啲係真
你自己唔知姐